感動既係，藍妹轉左去viutv落廣告，佢地而家推新口味，大家識做啦

早排因為見佢地係TVB落廣告，我幾hardcore fans都停左2星期，後尾先知應該係誤會，而家終於有機會贖罪了，藍妹出新口味，我希望當日有誤會佢地既連登仔一齊去撑返黃啤酒！

呢款係佢地新推既口味，暫時好似未見街邊有，應該係呢期做緊promotion，大家見到既可以大手入貨支持返

得到官方認證

得閒買支

ok
睇架妹 飲藍妹

識飲一定飲Blue girl

推

唔係有政治原因,
而家個情況係唔會有商戶係TVB 賣廣告

知恩圖報，飲藍妹

呢支野限量版黎喎，得酒吧先有架，街到無得賣，樓主撐藍妹還撐藍妹做好少少資料搜集先講啦

最多只可以幫襯下LIGHT,其他我飲唔到

Ok wo

真，呢句口號讀U到而家無變過

唔怪得7仔同OK都唔覺有，thanks巴打提

OK支持

子華

最早佢講？

唔知， 不過識呢句大部份都係經佢

193

哩款係好飲既
Smooth d